# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-18 12:06+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-19 03:43+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/uyuni/"
"susemanager-4-3/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9.1\n"

#: ../yast/susemanager_ask.rb:38
msgid "Set up #{@product_name} from scratch"
msgstr "从头开始安装 #{@product_name}"

#: ../yast/susemanager_ask.rb:48
msgid "Migrate a #{@product_name} compatible server"
msgstr "迁移 #{@product_name} 兼容的服务器"

#: ../yast/susemanager_ask.rb:60
msgid ""
"<p>Choose if you are setting up #{@product_name} from scratch or migrating "
"to #{@product_name} from a #{@product_name} compatible server.</p>"
msgstr ""
"<p>选择您是要从头开始安装 #{@product_name}，还是要从 #{@product_name} 兼容的"
"服务器迁移到 #{@product_name}。</p>"

#: ../yast/susemanager_ask.rb:65
msgid "#{@product_name} Setup"
msgstr "#{@product_name} 安装程序"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:43
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:45
msgid "Organization Unit"
msgstr "组织单位"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:47
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:49
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:51
msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:53
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件地址"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:114
msgid "SSL Pass&word"
msgstr "SSL 口令(&W)"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:121 ../yast/susemanager_db.rb:106
msgid "R&epeat Password"
msgstr "重新输入口令(&E)"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:132
msgid ""
"<p>Here, enter data needed for the creation of an SSL certificate. The "
"certificate is used for a number of purposes like connections to a SUSE "
"Manager Proxy server, HTTPS protocol in browsers, and more.</p>"
msgstr ""
"<p>请在此处输入创建 SSL 证书所需的数据。该证书用于多种目的，例如，连接到 "
"SUSE Manager Proxy 服务器、在浏览器中使用 HTTPS 协议，等等。</p>"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:137
msgid "Certificate Setup"
msgstr "证书设置"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:169
msgid "The value of '%1' is empty."
msgstr "'%1' 的值为空。"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:180 ../yast/susemanager_db.rb:140
#: ../yast/susemanager_migration.rb:146
msgid "Password is missing."
msgstr "缺少口令。"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:185 ../yast/susemanager_db.rb:145
#: ../yast/susemanager_migration.rb:163
msgid "Passwords do not match."
msgstr "口令不匹配。"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:193 ../yast/susemanager_db.rb:153
msgid "The password should have at least %1 characters."
msgstr "口令应至少包含 %1 个字符。"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:204 ../yast/susemanager_db.rb:164
#: ../yast/susemanager_migration.rb:154
msgid ""
"The password contains invalid characters.\n"
"The invalid characters are: %1"
msgstr ""
"口令包含无效字符。\n"
"无效字符为：%1"

#: ../yast/susemanager_congratulate.rb:35
msgid "<p>#{@product_name} Setup is now complete.</p><br>\n"
msgstr "<p>#{@product_name} 安装现已完成。</p><br>\n"

#: ../yast/susemanager_congratulate.rb:51
msgid "Setup Completed"
msgstr "安装已完成"

#: ../yast/susemanager_db.rb:90
msgid "Database &User"
msgstr "数据库用户(&U)"

#: ../yast/susemanager_db.rb:98
msgid "Database &Password"
msgstr "数据库口令(&P)"

#: ../yast/susemanager_db.rb:115
msgid ""
"<p>By default SUSE Manager is using an internal postgresql database named '"
msgstr "<p>SUSE Manager 默认使用以下内部 postgresql 数据库：'"

#: ../yast/susemanager_db.rb:125
msgid "Database Settings"
msgstr "数据库设置"

#: ../yast/susemanager_db.rb:178
msgid ""
"The password failed the cracklib check with:\n"
"'%1'"
msgstr ""
"口令通不过 cracklib 检查：\n"
"'%1'"

#: ../yast/susemanager_manager.rb:84
msgid "&IP Address of the #{@product_name} Server"
msgstr "#{@product_name} 服务器的 IP 地址(&I)"

#: ../yast/susemanager_manager.rb:94
msgid "#{@product_name} &Administrator e-mail address"
msgstr "#{@product_name} 管理员电子邮件地址(&A)"

#: ../yast/susemanager_manager.rb:101
msgid "Advertise #{@product_name} via SLP"
msgstr "通过 SLP 播发 #{@product_name}"

#: ../yast/susemanager_manager.rb:112
msgid ""
"<p>Fill in <b>Administrator e-mail address</b>. It is used for notifications "
"by #{@product_name}.</p>"
msgstr ""
"<p>填写<b>管理员电子邮件地址</b>。#{@product_name} 使用该字段发送通知。</p>"

#: ../yast/susemanager_manager.rb:152
msgid "The Administrator e-mail address is not valid."
msgstr "管理员电子邮件地址无效。"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:73
msgid "&Hostname of source #{@product_name} Server"
msgstr "源 #{@product_name} 服务器的主机名(&H)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:80
msgid "&Domain name"
msgstr "域名(&D)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:87
msgid "Source #{@product_name} Database &User Name"
msgstr "源 #{@product_name} 数据库用户名(&U)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:94
msgid "Source #{@product_name} Database &Password"
msgstr "源 #{@product_name} 数据库口令(&P)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:101
msgid "&Repeat Password"
msgstr "重新输入口令(&R)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:108
msgid "Source #{@product_name} Database &Name"
msgstr "源 #{@product_name} 数据库名(&U)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:121
msgid "Migration from previous #{@product_name} to new #{@product_name}"
msgstr "从以前的 #{@product_name} 迁移到新的 #{@product_name}"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:138
msgid "Hostname is missing."
msgstr "缺少主机名。"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:65
msgid "already setup"
msgstr "已安装"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:67
msgid ""
"#{@product_name} is already set up. Do you want to delete the existing setup "
"and start all over again?"
msgstr "#{@product_name} 已安装。您要删除现有安装并从头开始重新安装吗？"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:71
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:72 ../yast/susemanager_reqs.rb:93
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:120 ../yast/susemanager_reqs.rb:147
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:165 ../yast/susemanager_reqs.rb:185
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:205 ../yast/susemanager_reqs.rb:245
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:268 ../yast/susemanager_reqs.rb:284
msgid "Exit installation"
msgstr "退出安装"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:86
msgid "Not enough memory"
msgstr "内存不足"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:88
msgid ""
"#{@product_name} requires 8G of memory to be installed and 16G for good "
"perfomance. If you continue the product will not function correctly."
msgstr ""
"#{@product_name} 需要 8G 内存才能完成安装，需要 16G 内存才能保持良好的性能。"
"如果您继续，本产品将不会正常运行。"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:92 ../yast/susemanager_reqs.rb:119
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:146 ../yast/susemanager_reqs.rb:164
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:184 ../yast/susemanager_reqs.rb:204
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:244 ../yast/susemanager_reqs.rb:267
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:283
msgid "Continue anyway"
msgstr "仍然继续"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:109 ../yast/susemanager_reqs.rb:136
#, c-format
msgid "    Not enough disk space (only %1G free)"
msgstr "    磁盘空间不足（只有 %1G 可用空间）"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:115
msgid ""
"#{@product_name} requires 100G of free disk space in /var/spacewalk to be "
"installed. If you continue the product will not function correctly."
msgstr ""
"要安装 #{@product_name}，需在 /var/spacewalk 中提供 100G 可用磁盘空间。如果您"
"继续，本产品将不会正常运行。"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:142
msgid ""
"#{@product_name} requires 50G of free disk space in /var/lib/pgsql to be "
"installed. If you continue the product will not function correctly."
msgstr ""
"要安装 #{@product_name}，需在 /var/lib/pgsql 中提供 50G 可用磁盘空间。如果您"
"继续，本产品将不会正常运行。"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:158
msgid "Hostname command failed"
msgstr "Hostname 命令失败"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:160
msgid ""
"The execution of 'hostname -f' failed. The product will not install "
"correctly."
msgstr "执行 'hostname -f' 失败。本产品将不会正常安装。"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:178 ../yast/susemanager_reqs.rb:198
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:238 ../yast/susemanager_reqs.rb:261
msgid "Illegal FQHN"
msgstr "非法 FQHN"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:180
msgid ""
"The FQHN must contain at least 2 dots. The product will not function "
"correctly."
msgstr "FQHN 必须至少包含 2 个句点。本产品将不会正常运行。"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:200
msgid ""
"The FQHN must not contain the '_' (undersorce) character. The product will "
"not function correctly."
msgstr "FQHN 不能包含 '_'（下划线）字符。本产品将不会正常运行。"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:240
msgid ""
"The output of 'hostname -f' does not match the real hostname. The product "
"will not install correctly."
msgstr "'hostname -f' 的输出与实际主机名不匹配。本产品将不会正常安装。"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:263
msgid ""
"The output of 'hostname -f' does not match the hostname from a reverse DNS "
"lookup. The product will not install correctly."
msgstr "\"hostname -f\" 的输出与反向 DNS 查找返回的主机名不匹配。本产品将无法正常安装。"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:277
msgid "Illegal Hostname"
msgstr "非法主机名"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:279
msgid ""
"Your hostname contains upper case characters. The product will not function "
"correctly."
msgstr "您的主机名包含大写字符。本产品将不会正常运行。"

#: ../yast/susemanager_write.rb:54
msgid "Setup is prepared."
msgstr "已准备好安装。"

#: ../yast/susemanager_write.rb:59 ../yast/susemanager_write.rb:68
msgid "Setup script output"
msgstr "安装脚本输出"

#: ../yast/susemanager_write.rb:63 ../yast/susemanager_write.rb:72
msgid "Error output"
msgstr "错误输出"

#: ../yast/susemanager_write.rb:83
msgid "Now you can start the migration process using the mgr-setup script.\n"
msgstr "现在您可以使用 mgr-setup 脚本启动迁移过程。\n"

#: ../yast/susemanager_write.rb:107
msgid ""
"<p>Now, the configuration script is running, and it will take some time.</"
"p>\n"
"<p>The script output and possible error output can be watched on the screen."
"</p>"
msgstr ""
"<p>配置脚本目前正在运行，这需要一段时间。</p>\n"
"<p>可以在屏幕上观察脚本输出和可能的错误输出。</p>"

#: ../yast/susemanager_write.rb:111
msgid "Write Settings"
msgstr "写入设置"

#: ../yast/susemanager_write.rb:122
msgid "Now you can either start the setup process directly or exit the\n"
msgstr "现在您可以直接启动安装过程，或退出\n"

#: ../yast/susemanager_write.rb:134
msgid "Setup is running. Please wait..."
msgstr "安装程序正在运行。请稍候..."

#: ../yast/susemanager_write.rb:166
msgid "Setup is completed."
msgstr "安装已完成。"

#: ../yast/susemanager_write.rb:169
msgid "Setup failed."
msgstr "安装失败。"

#: ../yast/susemanager_write.rb:185
msgid "Setup has been aborted."
msgstr "安装已中止。"
